讀I大識讀一定係讀廣告

I大啲廣告每年fake左幾多傻仔入去呀
就知I大啲廣告幾撚勁啦

I大其實開始轉型，BA升U率高左 又有U life。你叫人去讀工程 係咪有病？

到底i大係thei定ive

ba

Thei = 真。i大

讀thei year 1同2嘅
都係on9

埃大上去y3仲有獎學金

埃大至少可以後門入其他U
真埃大只會一世當自己真係大學生

老實講 除咗工程
讀thei既都on9

咁it讀咩好

讀it
City scope ou edu都唔會thei啦
工程有證拎先thei啫
其他科盞俾人笑你on9

變左thei恥笑區

Ive/thei/Hkdi =I大
其他=vtc 訓練學院